不只有線上演唱會⋯⋯Source Music 將舉行線上選秀會！

在 GFRIEND 大獲成功後，Source Music 也將繼續尋找新的女團人才，有興趣的少女無論身在哪個國家都能報名參加徵選！

Source Music 本週公開了《2020 SOURCE MUSIC UNTACT GLOBAL AUDITION》的海報，並宣布將從 7 日起至 20 日間徵選未來的韓流女團人才。這是繼今年 5 月後 Source Music 再度舉行的全球選秀活動。

只要於 2002 年後出生（含 2002 年）、對 K-Pop 有興趣的少女，無論來自哪個國家都可以報名參加《2020 SOURCE MUSIC UNTACT GLOBAL AUDITION》。由於疫情造成跨國移動不便，這場選秀將報名和徵選全部改為線上進行，更有利於各地少女參加。

另一方面，Source Music 成立於 2009 年，並在去年為 Big Hit Entertainment 收購為旗下廠牌，目前旗下僅有 GFRIEND 一組藝人。